%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2016 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt, aspectratio=169]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\title{\textsc{DM3} --- Commentaires}

\begin{document}

\begin{frame}
  \frametitle{Énigme}
  Un père et son fils sont fauchés par une voiture. Le père meurt sur le coup, et le fils, dans un état grave, est emmené d'urgence à l'hôpital. Dans la salle d'opération, le docteur déclare :
  \begin{quote}
    « Je ne peux pas l'opérer… C'est mon fils. »
  \end{quote}
  Comment est-ce possible ?
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Bibliographie}
  \begin{itemize}
    \item GUEDJ, Denis. \emph{Le Théorème du perroquet}.
    \item GUEDJ, Denis. \emph{Le Mètre du monde}.
    \item DOXIADIS, Apostolos. \emph{Logicomix}.
    \item etc.
  \end{itemize}
\end{frame}

\end{document}
